想請教下 係咪有樣野叫不信任動議？

如題 要點樣先可以發動到？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

保皇黨依加都腳仔軟 點解唔試下